民不畏死 奈何以死懼之

死都唔怕
又點怕你老解呀?

如果我地輸左 未來就係一片黑間 監既世界
不如殺左我算
但係你我之前 我一定會同殺我既人博命

民不畏死，與天地鬥，求樂無窮。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

不自由，毋寧死。
Give me liberty or give me death.

已經無野好輸

不自由，毋寧死
光復香港，時代革命！

講得好

快啲落嚟正式開戰你死我亡，等咗呢日好耐

其實中共未去到香港獨立都唔會敢出解放軍 一出香港既獨立地位玩完 中共係香港得到既利益都會無晒

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -